# OnBoarding


##Number verify flow
authentication (auth device)- authorization - user info

Εμείς είμαστε IDP. ΜΝΟ
ΜΝΟ : mobile network operator (Cosmote/Vodafone/...) 
IDP : Identity provider (εμείς)

### Authentication
 το device γίνεται auth με τον αριθμό της sim, ότι ανήκει σε αυτόν που το έχει. 
 Κλείνουμε το wifi , πατάμε το κουμπί και ο πάροχος μας κάνει authenticate. Ο πάροχος(MNO) ματσάρει την IP με το τηλεφωνικό νούμερο.
 Εμείς γυρνάμε ένα auth code. 
 Openid grand types.

### Authorization
 Κάνουμε authorize τον Relay party/aggregator/service provider. (paypay/bank..) αυτοί έχουν τα credential του πελάτη. 
 Ο party/aggregator/service provider παίρνει το authorization code από εμάς.
 και του γυρνάμε access token.



Στο επόμενο βήμα γυρναέι 


Client MSISDN 

Relay party/aggregator/service provider. 

TO κουμπί responense type.

client_id: είναι το username του aggregator.
το scope του id: πιο product χρησιμοποιεί ο πελάτης. 
END Mobile app -> IDP -> MNO ->  party/aggregator/service provider